4點考天光道 左邊510 右邊攞牌

今日靠轉右攞牌 但係返試場個段路對面線多車，塞咗10分鐘個考牌主任先叫我慢慢sip位返去